［ 置頂 ］又到十點！！又係我！ ［ 1 ］

又係我袋鼠巴

不知不覺間已經來到九點半鐘啦

仲有半個鐘就到十點 又係時候鳩叫啦

小弟今日係貝澳營地同大家一齊9叫

約實你 今晚十點記得開定聲呀

—

30 分鐘倒數開始 第一次召集

光復香港 ...五大訴求 ...黑警 ...香港人 ...香港警察 ...一票不投 ... 9月1號 ... 機場見831 ...

落雨

自推五十連

樓梯間

推

我p仔推唔到，幫手推

【光復香港】每天 十點 就會 準備

推左

大嶼山訊號唔好
大家幫推

絲濕

P牌人手推
今日十點 約定你

啊

訊號唔好

推呀 屌那媽

推唔到

推

20 分鐘倒數 第一次召集

郊外都照推

推推推

每晚十點 光復香港時代革命

將軍澳十點鳩叫團

光復香港！

冇人？

時代革命！

召集荃灣友

好期待

15分鐘!
熄定燈!
飲淡水準備!

推上熱門

13 分鐘 第二次召集

推呀

Tui

呀呀呀

Push

屯門人！預備好未！

病咗 嗌唔到

播片

袋鼠 巴打
一到十點就響警號
push

推

10 分鐘倒數

坐低等鳩叫

將軍澳嘅巴絲！你準備好未！

龍門居！

加油💪🏻 推

葵涌邨手足準備

推

9 分鐘倒數

馬鞍山ready

推

8 分鐘倒數

我今晚終於可以加入戰團

光復香港

有無天星小輪

h

最後召集！

有冇堅離地巴絲一齊嗌

有無筲箕灣人

葵盛東手足準備

有

袋鼠巴 hello

係時間叫吓英文 拍片畀外國人聽吓
Fight for Freedom
Stand with Hong Kong

青衣手足準備

落雨會唔會細聲左

屯公轉車站

2153

往咩方向

彌敦道有冇

叫喉嚨痛都要繼續叫

推

9 7 分鐘倒數

土瓜灣絲打ready

將軍澳手足準備

牛上手足

石籬街防同我飲定水暖肚

推

7 分鐘倒數

831 831 831 831 831 831

青衣手足覺醒未？

咁就要嗌得更大聲

有無田灣嘅手足

推

6 分鐘倒數

一齊

天晴手足準備

中環有無人

新蒲崗

冇人應7到上天

Pish

長康，青華準備

沙田狗屋既手足

旺角手足 瞄撚準備！

太撚遠！

全世界準備

馬鞍山準備！！！

大雨到閂左窗......
仲有6分鐘

大元多人

青衣巴絲繼續加油

青衣長安手足！

推推 屯門人gogogo

推

5 分鐘倒數

沙田狗屋

坑口準備

standby

富東有冇？

石蔭手足

收到

筲箕灣ready!

粉嶺友已準備

push

推一推

仲有5分鐘

Standby

落咗街準備

I am ready. Any you?

牛下ready!

hi

小西灣手足準備好

準備好

青衣好大雨，會唔會聽唔到

有無人銅鑼灣

葵芳手足ready未

又係你呢張圖 認得你

推

4 分鐘倒數

青衣手足！

推

4 分鐘倒數

將軍澳十點鳩叫團

一齊入嚟可以嘅話幫手廣傳下

［行動討論］星期五係香港重光日

啟德準備

準備！

有無西貢人呀

點少得尚德

飛鵝山下嘅邨民呢?!!

叫次票投民建聯 香港玩撚完先

有冇彩雲街坊？

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

00

推

3 分鐘倒數

準備

瞄好準未

中環

青衣手足！黎啦喂

準備好未

元朗嘉城個邊 準備好

半山有無人同我叫！！！！獲獲自己一個叫

深水埗嘅街坊準備

香港仔手足！

831 831

啱啱睇完戲
喺條街嗌口號ok?

有冇康城嘅巴絲

葵涌村手足

天水圍街坊

屯碼搵人應下我呀今晚好嗎

ok

荃灣海濱

今晚涼返少少，應該有多啲人開窗
各路巴絲加油

here

推

2 分鐘倒數

開定窗

長安巴絲準備好未

有冇坪洲巴絲！！

Are you ready?

831

葵涌邨 大窩口 手足 加油

roarrrr

青衣街坊

荃灣手足呢

觀塘手足

旺角有冇巴絲

黎啦喂

青衣手足

大埔！！

有冇奧運人

海濱

開聲先

美田手足嚟料喇

東涌準備好啦

樂民手足 ready

葵涌邨here

係屋企嗌唔到 落咗樓準備一齊嗌！

西貢人

現在報時 仲有2分鐘

全港十八區準備!

有冇東涌！！

黎喇喂

荔枝角手足

有無美孚一期手足？

你邊到

大埔手足get ready！！！

1min

有無筲箕灣巴絲

50秒

小西灣人會唔會去曬睇戲嫁？

上水手足 anyone?

尖沙咀清真寺對面！

I am ready

推

1 分鐘倒數

唉 住近北角嘅我從來都無聽到過10點9叫

呢到

咪已備

把聲玩到沙沙地

逸東二邨 條撚準備

readyyyyyyyyy

準備好啦

落緊雨

已經準備好

金牛

推

20 秒倒數

青衣手足吸大啖！

天水圍

Im ready!!

叫呀

我往尖沙咀

好撚緊張！！！

唔洗多，建議加插一至兩次
反對香港獨立

鳳德巴打

太古撚stand by

我富東：（

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

石歡對山 嗌完都好似冇人聽到咁

我準備好喇

開始 叫！！

叫喇叫喇

開始了

大西北撚

正呀屌你老母

西營盤！！！ready

荔景預備

油塘既出聲啦

嗌喇

Ok

叫呀！

有冇人喺朗豪坊

去呀！！！！！

嗌啦 兩聲都冇人應

大埔既手足

又要叫叫

落雨遮左啲聲

葵涌村聽唔到人叫

完全冇聲嘅？

鑽石山呢

上水巴絲呢

藍絲老豆係屋企..唔敢叫

大圍呢

叫完

我都聽唔到

沙田冇聲既

無聲

有冇洪水橋手足

馬鞍山突然落雨

美田冇人叫

青龍頭巴絲加油

又係你

屌點解今日apm冇人叫架

個次係上水廣場巴士站聽到幾大聲

邊一到？

隆亨有位巴打好大聲

無人叫

冇人跟 好柒

冇聲

呀呀呀呀呀呀呀

元朗無人

我聽到北區大會堂啲人嗌

沙田呀

打柒佢啦

彩雲有位巴打好大聲！

叫到聲沙都無人理

牛下嘅手足比啲力得唔得上邨真喺好正

大埔無人

清河冇人

唔撚理
大聲疾呼

石硤尾終於聽到啦！大叫啦！
光復香港

深水埗好大聲

你向邊 你嗌我應
我聽唔到有人嗌既今晚

你叫香港人 我有應你

你叫就有人跟

SO UK

下一場

10 : 15

不要離開座位前

住20幾樓嗌冇乜聲
都聽到好多人嗌

有喎 巴打係邊

10:15 再嚟過！

荔景得一個樓下絲打應我

大元好嘈

阿媽叫我要嗌唔好喺屋企嗌 出街嗌

粉嶺有好多人

天平

葵涌邨冇人叫

朗豪坊無人理我

新蒲崗好大聲

新蒲崗人好野！

石硤尾冇人叫既

咩位置？

有冇德朗手足對抗蝗蟲

喺晒荷里活廣場

聽到大鐘條橋好大聲

自己一個唔敢叫

今日長沙灣終於聽到！！！！好感動
我有回你地架！聽唔聽到

要對佢好啲 唔好俾為佢入位 最好握手擁抱下

好大雨都聽到嗌啦有無長亨手足

neway都有人

今晚無人。。。

大叫了，好爽

愛東少左咁多人既

10:15！

今日建生有冇？

今日少左人嗌

九龍城冇聲

中聯辦附近都有人嗌 好感動

冇 我係瀝源

康盛今日好多手足

粉中都聽到祥華手足把聲

寶琳~

堅尼地城都有巴絲一齊叫

有冇炮台山手足 聽到勁遠有聲 但遠到唔知叫緊咩

我都係廿幾 噚晚有人應 今日病咗嗌唔到 巴打加油呀

華富巴絲好勁！

咁我帶 你應

屌你沙田狗屋乜人都無都出藍旗

順利邨有聲，感動

一城巴絲

新蒲崗好大聲
利申 我有嗌

太古城：我冷氣都大聲過

海富今日多左好多人呀

下
起碼十幾把聲喎

天后要人呀！

烏溪沙大聲d!!!!!

大元 放映會班人一齊叫好爽

聽到

石塘咀

dllm深水埗無人嗌

今晚終於聽到家維邨有人嗌

10:15分

天水圍人！！！！

屌，岩岩肚痛去左屙屎，miss左
搭三再黎過

等你叫呀 唔敢出聲呀我

好撚多人呀 屌你

麗港城人

葵涌邨手足去左邊

水泉澳好撚大聲

美田d人唔見晒既

有無飛鵝山向馬路嘅一齊

真定假 落去撚狗

元朗有人叫呀 搞到我鼓起勇氣一齊叫！香港人 加油

荔景冇人 :(

葵芳好多人叫

元廣圖書館附近聽到，不過刷緊牙覆唔到

今日少左人叫

將廣巴打有冇人叫

石硤尾近白田果頭好大聲

有人係嗌垃圾去死

今日有人應

有個地方喊一流

長康二期一個人都冇

美松好多

大圍手足淋雨嗌 辛苦哂

咩事

北角冇:(

太平 好多小朋友嗌

青衣一粒聲都無

堅尼地城

你又話你係瀝源？

係咪有好多人去左放映會，少左人叫

？？？

我等緊你呀

黃埔巴打

藍絲村都有好多手足應機！
好感動

Cls大坑好多人嗌

十點準時大嗌咗

青衣手足去曬邊 有冇聽到的力揭聲西既咆哮聲

屯門無

前幾日我都有叫

我個邊冇聲

青衣南終於多左人嗌

黃大仙少左人嗌

叫咗

有無天后巴打支援 好心酸

昌盛

絲打你果邊今日有冇聲

超滾動

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

唔係對正警署

有無筲箕灣人！無人認我sad

有冇北角巴絲???

我係太子 樓下ge女仔 你大叫光復香港 真係好好聽

西環 啱啱叫完

淘大好大聲好感動

玩下laser就瓜瓜嘈出藍旗 好撚小器

叫咗啦！好多人叫，你聽唔到咩？

mikiki附近，聽到好大聲

啱啱有幾聲就完咗

有人應

長沙灣

頭先聽到你嗌

慈正好多人嗌

屌 幾銀

紅磡呢！！！！

今日北角終於聽到有人應我機

荃灣俾d聲

有幾聲

唔夠大聲！10：15要再大聲啲！

天平手足激到藍絲紮紮跳
利申 望天平球場

有人嗌屌你老母你班黄絲

筲箕灣有人應 不過係話好撚嘈呀
我叫佢一齊嗌

聽到向平台好大聲

下邨有

得D女係度叫

良田好勁呀

長洲都有人嗌
利申應左

抖陣再黎

多謝青山公路葵涌街坊應機 光復香港!

英皇道果邊大聲喎

何文田冇人

好撚滾動 有一男一女應我

我係另一邊 好想玩laser

土瓜灣

五期.....

1015 幫手應下

長沙灣個邊乜聲都冇

系呀系呀

香港人 打不死消防員 加油醫生護士 加油香港警察 知法犯法光復香港 時代革命五大訴求 缺一不可

啱啱10點，沙田圍應咗絲打口號
可惜跟住俾老母鬧跟唔到啦

將軍澳人表示今晚多左人應

黃埔手足好嘢呀！！！！
好嘈！！！

愛蝶灣同愛東嗰邊少咗好多人嗌

愛蝶完全無人 嗌左幾下然後有個八婆嗌話好撚嘈

美田冇人叫啊

觀塘友！！10:15繼續！！

太古靜到烏蠅飛過都聽到
今個星期頭仲有人叫

大角咀海富巴絲多謝你哋

我呢邊冇可能去哂放映會

今日又有一把聲同我一齊嗌 多謝你呀奧一嘅絲打

西環正街好響亮

青衣

沙田全部係新城市

希望祥華手足聽到我把聲

你係將軍澳邊個位？

啲狗好撚小器

葵涌邨手足去曬邊

唔記得咗，好似百幾

上環有人應

大圍隆亨

富寶手足呢？

每日叫一叫 人都精神啲

香港人加油

中環冇

感人

龍趣園冇乜

小西灣南灣半島 準備應我啦！

Same
不過唔知點解好似得我住嗰條街有人嗌
行出少少就冇晒聲氣

各區 聲勢 强大 士氣高岸

翠田有冇人嗌

愛蝶完全無 岩先嗌左幾聲唔知係咪唔夠疊馬 有個八婆嗌話好撚嘈呀

天晴冇人應

見到有巴打係房係咁閃燈
唔放便嗌嘅可以試下支持

海富向富榮好多人

石籬

都有幾個 我係其中一個 但今晚完得好快
八婆理鳩得佢

鰂魚涌一粒聲都無

四小龍多左人嗌！

痴線今晚慈雲山同黃大仙勁大聲

大埔狗屋嗌完響警車 咩事

唔該哂巴打每晚報時 keep住道火，香港人加油

彩輝又嚟

廣華苑位手足好波

有手足係樓雨淋雨嗌

有冇人係瀝源

德福巴絲好野

今日比尋日仲多

我聽到你嗌呀

土瓜灣早兩晚都有人應，今晚係零

終於有西貢人應機仲有10點3 10點30呀手足！！

咩事？

青衣公園冇人

美孚 俾啲聲

絲打向邊

你嗌多次

博康 沙角 乙明

石硤尾咁大我果邊都無

我係太子 多d人回答我好唔好

幾期期

葵芳手足好大聲

831
遮打見

高岸

我聽到一男一女，overlap晒。

自己一個系我個邊，唔敢叫，只叫了一句。

青衣長康村仲靜過平時

怡明同將廣都好多人

可唔可以大聲啲 屋企人聽唔清楚問發生咩事
我話大家喺屋企嗌口號冇人信

叫！

北角

大壩今晚冇人既

今晚冇乜人嗌

天水圍跑臭河嗰邊表示剩係得幾棟樓應我

今晚葵涌邨好有氣氛

鰂魚涌街有呀

東熹好癲

小西灣今日少左好多聲

石硤尾得2分鐘

天水圍少咗人嗌

富昌邨係中央公園下面嗌上黎既手足
我有係樓上回你地 有冇聽到

平時太和絲把聲消失左有啲失落

長沙灣嗌左幾日 今日第一次樓下有三個阿叔企係到望上黎搵邊度嗌 住得矮好驚啊

元朗近西鐵站個邊無人

北角邊到!

聽到巴打好應聲 我大叫左但無乜聲

黃大仙好大聲

新期定舊期 舊期好大聲新果期無嘜人

向彩雲馬路

康城有無人

我唔係向果邊呀

高昂

撚有 你幾期?

1015見

康城好多人

今日又多左
大家好勁呀！

系賽馬會藝術中心

琴晚我叫佐，不過無人認。今晚出佐街，幫唔到手

推呀！

下一場

10 : 15

不要離開座位前

6 分鐘倒數

有冇人錄片黎聽下

春夏秋?

好

經過長沙灣 呢到都開有人叫

大嗌大嗌大嗌我要嗌到死

想行過去聽添

旺角有30秒

長沙灣隱約聽到，試下應
但唔知夠唔夠大聲，希望對方聽到

PS 之前試過一次聽到回應咗，但嗰次之後冇乜再聽到，唔知係咪太細聲手足以為冇人應灰咗

有冇九龍灣運動場手足？陣間會係街嗌

紅磡

叫完 爽

富泰 搭三叫口號

有個人好大聲

真係好大聲好正

溱柏原築越來愈多啦

天水圍好多都去曬天頌

有一位手足應我 好感動
隔離雲壘大聲到隆亨都聽到

好想唱毅進仔之歌

2209突然之間多人

10:15再嚟

好多絲打一齊叫

有呀 啲中產屋苑有

筲箕灣今日多咗人

下一場

10 : 15

不要離開座位前

5 分鐘倒數

油塘得2-3個叫...

1015恆福ready

海富7仔應該聽到

不如開tg約埋一齊叫
無人出聲唔敢叫

青衣 五分鐘後！

青衣巴打

石硤尾既手足準備好未
10:15

屋企唔方便嗌
唯有閃燈支持
雖然屋企隻窗係向山

馬路+1 啱啱有個絲打聲係咪你黎

葵涌邨5期終於有個絲打應我

落到街車太嘈 反而咩都聽唔到

我係怪獸大廈果邊呀

我有叫

屯門南巴絲打 一齊嗌啦喂

你對邊邊？

青衣南要人！

聽到人嗌真係好感動

元朗 原築個邊有人應 好感動

葵芳勁野

今日放映會無人嗌

安定邨晚晚都好大聲

今晚好大聲

近黃埔好多人嗌！

十點正果陣聽到樓下有人嗌既 無前晚咁激

坑口 機而屈

荃灣海濱有冇巴打

係呀 成日聽到都係嗰邊傳過嚟

我用盡力起你附近咆哮

我係平台

一期

我係太古城嗰邊。唔近英皇道

原來係臭河嗌?....
BTW 天水圍下場係?

有！好大聲！

長沙灣叫到喉嚨痛

狗宿隔離

我啱啱喺青華嗌完，而家落泥

有冇紅山半島嘅朋友:(

中環碼頭淆底唔敢帶頭

我係其中一個+1
但我每晚都無人應嘅 剩係聽到愛東勁齊心勁大聲

我聽到好多絲打聲wo都

第一城再黎啦

對面屋每晚都有對夫婦抱住對小朋友一齊好大聲嗌，我今晚嗌嗌下終於忍唔住喊左出黎，香港既未來就係你地啦

藍田友好勁 成班人睇完片
10點就一路行一路叫

每晚一嗌 心身健康

北帝馬頭角好多人喎

蝶翠峰有無人帶頭
我應你

下一場

10 : 15

不要離開座位前

4 分鐘倒數

兆康好有氣勢

長安長發巴絲準備好未

有冇景峰人

白田？

有冇人見到閃燈

加油呀

今晚青華得我一個

要骨痛都出嚟幫手叫

長沙灣好大聲個位巴打leader唔見左

有反應啦

冇乜人嗌wo

曉葵芷葵

你咩位

坐底過百人

好爽

上環有冇

荔景手足 我返緊黎啦 2245約定你地

有無名城巴打覆我

好正啊！灣仔好大聲！好多人回應！車都響應響4下短安

我呢邊聽到好遠先有聲，對面仲有人望住，唔敢嗌

寶琳冇人

星河明居愈來愈多人嗌

啱啱叫左 冇人應

今晚屋企有人唔方便嗌
麻煩荃景圍巴絲幫手嗌埋我果份

巴打邊個位??
可能係我黎

我近消防局⋯⋯淨係聽到聲香港人淨低全部都係廢老打牌聲

有啊 好多人叫

一齊叫
831 遮打見

新都個邊都聽到！！！

運動場

成班係地鐵站喎

下一場

10 : 15

不要離開座位前

3 分鐘倒數

10點15我應你

我呢邊冇聲

長青 今晚有啦

順利巴打10:15繼續！唔好一陣停咗呀

屯門碼頭有，一陣第二場!!

大埔撚集合

富康手足準備好未

召喚九龍灣運動場手足

美葵呢邊有冇手足

快啦

建生有冇巴絲齊嗌

我係峻瀅果邊兩老唔俾嗌 想過康城嗌

蝶翠峰有無人叫，我應你啦

屌落大雨

美孚準備

咁多人住彩雲

第一城有冇人

無啦啦有音樂唱歌，好有大台Feel。

好多？！

荔枝角描撚準備

富泰嘅朋友～～～

良景好撚勁

黃大仙下村都幾有氣氛

荃景圍手足

咁你要接力啦

1015 約定你！我大聲啲！

今日大元好大聲

我係你地樓下嗌

過嚟一齊

麗城手足準備好未！

嗌到有d喉嚨痛

16座

狂嗌

西灣河大聲啲好冇

丹拿

田灣手足大開金口啦

我近九龍城個邊

係旺角甜水街既各位
準備好未

我係四小龍個邊你地聽唔聽到

仲有兩分鐘！！！

我岩岩有叫 得幾把聲

2分鐘呀!!!!

賽馬會藝術中心。。。。brother

咁冇嘢啦 自膠
我指屋企

徳朗邨好多人叫

啟田巴打呢

10:15一齊嗌！
光復香港！

呢邊有！

西營盤10點有人叫 但依家靜咗 有冇人一齊我吾敢

有喎

下一次22:15 22:30？

田景。等左好耐都無

坐船閃了 試下大聲到尖沙咀都聽到

2 分鐘倒數

［2］
10點9叫 ［5.2］

堅尼地城手足準備喇

呀呀呀呀呀

青衣巴打準備好未

有冇黃埔手足say個hi

俊宏軒有個巴打超大聲

推叫831遮打見

有無天盛

頭先石硤尾近綜合大樓既十字路口好多人喊

油塘有警察宿舍家屬（少女聲）鬧我地係暴徒

石蔭公園係咪有班巴絲

咩位嗌比較好

仲有1分鐘

1 分鐘倒數

［2］
10點9叫 ［5.2］

今晚調景嶺終於有

幾個囉

係

安泰1分鐘！

好羨慕呀，怪獸大廈乜聲都無

元朗雞地準備

景峰好藍
條鏈濃牆好快收皮

南豐嗰頭有

1分鐘

尖沙咀邊到有人叫

秀茂坪有10點團 圍住村嗌聽到好感動

樂華果邊，好唔識死咁落左街嗌，俾個藍絲廢老拍左片

有人嗌警察加油 得到零回應

呀呀呀呀呀
有冇屯門恆福呀

嗌到聲沙撚埋

海富富榮巴絲
round 2!!!

下村好大聲

之後冇人應絲打！
沙田圍手足去晒邊

新蒲崗人呢，無人係工廈咩？！！

瞄撚準備

仲有人

好！

柴灣有冇人

我近蒙恩

美孚 有聲 感動

岩岩去朋友度食飯，大坑好撚堅，嗌到大聲公咁撚大聲！！！有無大坑友，舉手！！！

黎衛恆昌

準備好了

北角冇人應機

冇只不過特登揀呢個時間跑

鑽石山嘅朋友

嚟啦！！！！！！！

水泉澳好撚大聲聽唔聽到

北角有冇人

樂華村有小朋友叫，好感動

火車站？

盡咗力

你嗌多聲 我應你 啱啱返到

藍田友!!!準備!!

鑽石星河 表示全部絲打黎。。無巴打嘅

叫呀？！！！

我有應 不過都係得幾把聲